發春夢好痛苦

啱啱訓醒發覺原來係發夢，每次發夢夢見自己與一個神秘女仔一齊，一齊行過一條小路，接吻嘅畫面每一個都好真實，好似愛情故事嘅劇情老土但幸福，知道只係乛乛⼂⼂⼂⼂乛

我都發過個春夢，同自己心儀女仔一齊行，然後我哋行hdheso 去:@;&;!.&.zzjisk..&:&:9/-9::$:89iddishdhkdkck

知道只係幻象，但太美好同浪漫唔想醒，轉眼就訓醒，心情變得空虛，發春夢對毒撚一啲都唔係好事，只會對愛情渴望增加，好痛苦

利申A0

屌你係度卜口廿廿月心弓手月大火田土弓戈弓

心儀女仔仲sad

唔小心姐大佬